[b仔早日康復]LA Lakers 小圈子討論區 76

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

波真係好屈...

勁到

Ball3

成隊湖3分

James 33333

慢成分鐘WO你

做咩CALL TO

哩個run不得了

呢段勁到

吃屎吧馬刺

屌你老母 luke 叫咩撚野timeout

3分精神

波尾到。。。

james 又23分已經

Walton識call timeout

迷羅呢？
我屌你隻權F

打得太好 要停一停俾對面抖下

你咩link

牙禾其實係學友
智商71

收啦咪搞我條女 臨時臨急點加得切

佢係反羅大將軍嚟

呢幾個run超順，快攻得分，今場防守勁好

廢禾又call timeout stop自己個run

今場50分係基本

同一條link喎

送馬刺落地獄

驚上腦

牙波攞板都咁撚勁

會唔會今季都唔小心champ埋

會

笑到
Why’s lakers call time out? I don’t know

想比james 休息

波波唔俾打run

呢球比得上羅仔 球 溜波撚自己

會唔會平手入半場

聽日b2b打灰熊
廢老實揸流攤

收聲啦

Diu又foul

唔算唔小心喇

Ddr金身

timeout出返黎即刻唔識入 我禾戰術之鬼

原來luke叫timeout 係俾人地打run

咁樣又Foul ?

又換番FOJ出黎

屌你咩.

又吹...

屌 休一分鐘又出 咁to做乜撚

即刻狂比人入

DDR 掂一掂都foul

foul親都係DDR

打狗刺次次都吹吹吹

我地次次剷親都無FOUL

KCP 咁都沒foul

神TO

又FOUL咩

luke 我屌你老母 走啦

啲雞都幾大對比下

叫 to 比人打run
on9 到

2球無foul，人地3分and1

輕鬆倒水

Dnlm Kcp

好on9

dlgh 人地真係打run

11-0

屌你老味又FOUL FOUL撚完未

廢禾

又and1

球證好波呀

呢隊刺真係黑到 , 沒野好講

笑

好明顯喺出面都吹

吾皇又7咗啦點會咁樣draw off foul

吹lbj...知唔知人地幾小氣

倒淨三分 碌禾死撚左去算啦

咁吹一陣吾皇又發火

次次都2中1

發完火驚聽日冇力打熊

Call乜撚野timeout呀柒頭 炒撚左佢啦屌

牙禾

熊打到好慢，應該無問題

好白痴 to 完倒左11分

禾最強能力 自制55波

禾:唔可以lead太多 場波會唔緊湊

一無羅就被人cup

Call to 斷自己個run, 又收lbj俾對面打返個run, 果然係第一神教，j出血

第四節收起hot hand羅

炒撚左walton先啦
賤種刺 點解可以場場都黑哨咁屈機

自己隊HOT HAND真係唔應該叫TO...
luke真係

dlo

唔知攬住個波跳出去做乜

Dlo ice in my vein殺速龍我退出連登

禾真係 仲一個看透世事既表情

開到波再討論

dxxxxxxx

又俾dvd打

diwxxxxxxx條廢西點解打到nba

Atkinson條廢老完全唔撚set play架喎

derozan狗黎

特登轉去睇羅，結果係divxxxx拎波打

次次都係Dxxxxxx出黎柒

羅🤫

kawhi特登要去守羅

最後球波set俾牙羅絕殺咗啦

重點招呼

始終都係要靠羅

dwxxxxxxx 又to

我羅

係咁易set個off ball screen牙羅就ice in my vein咗

馬呢幾場防守升左 level
心跟ddr差一D

Dvd廢到...

咪撚再比dxxxxxx條撚樣亂打啦

羅

Dlo mid range🤫

羅勁隊友幾個lv
打埋ot都係出佢30分鐘

射極都無 兩邊都係

又要牙馬carry

又Foul 乜 9

Kuz

Dlo

波命中率回復正常

波羅牛馬
我湖出品全部都勁到仆街

波

Travel==

牙馬自己打撚晒算

見到ball起手，就覺得唔入

占士頂LMA

今天 dlo殺死了速龍

牙羅hard carry 贏東一

牙波有牙羅一成射術都first team nba了。。

差1分30/5/5

樓主幾撚時識加返個topic 唔識咪撚開喇

Ig有無話幾時可以出返黎

牙波屈撚到

波good d

波好心諗下點拎分啦

俾賤種刺狗zip腳

停7場好似

打到狗刺落28層地獄

gay樣樣都勁就係差個腦
傻嘅都知你傳底啦 仲要對住ball

真...

對住呀波冇計

Kuz唔知走埋去做乜

好波and1 DDR

Kuz又入

占走親走都慢咗同疾一疾 佢自己都知travel啦

呢場輸既話 luke要打把

廢占

kuz

天龍8步都得啦

痴線 james 唔會走步

鹿仔咁多年d 3分都係柒下柒下

覆左po

呢下居然唔入

心仔勁到

今日3分唔太準

Push

Ball勁撚到...

Where is d？

ddr勁到

Hart

波33333

ddr 推9 kuz 都沒事

心仔

禾唔好又亂暫停呀

在場既全部都係反占

學友on9
不服來辯

冇左ball 唔得

Ball快撚到

當kcp無到

波今日double double到啦掛

咪燈
有時就係爭一分

你估佢qi一分好易呀

拎

佢果1分好撚難拎ga

波大三元我即死

Beasley

收返

換svi 出黎又倒水啦

svi唔敢射

Svi fake完唔射中距

換返波馬啦

有幾下都可以射囉

又係倒水時候

第三節尾段個陣好哋哋 一口氣換走Lonzo 同 Hart 出Svi

又吹

Kcp

吾皇岩岩果球3分真係得佢先敢射
其他人應該比人屌死

foul what ?

仆

佢射都照屌啦 撚樣黎

kcp iq200

kcp good

kcp

咁都入

卜

甩晒

拳王

屌佢老母 換撚返Beasy出去抖下先 今日無態

KCP

仆>>>>> klay

屌你個白鬼咁撚準

咁又offensive foul

屌你占屎企定定唔撚補

咁都offensive foul

屌你 換埋老占出去啦

依家仲出b easy做乜勁

好心呢段冇LMA就出MY BOY

十分優勢 俾老占敗晒

幾時先肯換個勁教練

Foj 帶隊帶左d咩出黎 我屌你老母

ball呢

倒曬

駁唔到

啲換人真係on9 我老母教波都好過佢

svi以後都唔使上啦

換返Ball上嚟啦

廢中根本回撚哂塘吹大咗

spurs d 雞真全好撚黑

做咩唔俾第三節尾段嗰幾個繼續打要換走曬

冇睇 乜事倒得咁快

一有番些微優勢，禾仔又鳩玩，出事㗎嘛

用ball 帶隊啦
廢老專心得分算啦，未撚再做主控
Dllm 禾

妹完又唔射

Svi + beasy真無出哂事

無左牙波豬到仆街

4個係籃底被人put back

係我唔好
今季有睇既輸哂

成日都沒人box out

痴線SPUS 球球AND 1 3分又係..
邊夠佢玩

金身ddr準備射罰球

快d熄機啦

俾個新仔係咁中出禁區

foul 夠未呀屌你

屌，成日俾啲唔知乜水打到著晒

占廢到

on撚9 畀波控節奏啦

D pick and roll defence 真係差撚到

好廢 係咁係度妹

真

屌廢老比波啦

又一球妹到得返6秒先衝入去 on99

屌你鳩掉上去 明明見到hart喺corner

Foj

湖D drive球球都冇犯.
SPURS 球球吹... 黑撚到

唔想打就死返落去啦

廢老今年過pick加速冇上年咁快
回塘ed?

屌

又FOUL 我屌你

一早話佢回塘

又吹乜撚啊

馬刺真係好撚黑

廢老攰啦 Lonzo幫佢Pick咗 換咗Miles守佢就剷入去啦屌你 又畀時間DDR守返自己

球證On9
Luke on9
FOJ 仲on99

戰犯廢老+禾

留緊力

收一收廢老啦

james troll

Ddr16ft

屌，on99

占咪撚廢啦屌

又柒

比ball Kuz 打哂佢
好過睇廢老妹

仆街啦LBJ

痴線SPURS 黑到咁點夠佢玩

Fire luke

俾返個波牙波牙馬打咪好

foul來架

廢老

歷史第二人 人唔笑

邊有可能咁早就比晒LBJ打

打中面呀 屌你地老母

收返LBJ冷靜下先啦 禾根本唔夠薑做呢啲必要調動

DDR 咁樣打落去都可以冇foul

俾ball做波啦 死要23號戰術

占俾人foul喎屌

占士

球證正在殺死比賽

好撚黑

收你老母 老輸就收起佢

比刺食住個氣勢了

屌你老母啦支雞

射左十幾球罰球

黑到

想

呢球咁明顯

屌你打面唔吹 對面掂下就foul
呢隊閪刺撞鳩拿殊開始就一直咁黑人憎

禾唔敢收廢老

唔只一球 啦
SPUS 俾人HIGH 下就FOUL
湖個邊就扮睇唔到

禾狗走啦屌你老母

係明黑你 但24秒 有15秒都比廢占攞黎妹 做乜9

屌LBJ又進攻無foul就唔返去守

禾真係冇戰術

係未睇緊同一場波?
單打唔入
Ball movement 又冇哂
防守又hea

人地話自己nba 最正義球隊呀

黑哨到

又3分AND1

LBJ呢球真係要Call Foul嘅 馬刺不了

又3+1

foil你老母咩

kuzma on9

呢球kuzma on9 係都要前一步

要波入波難過叫佢食屎

今場輸foj同球證 講完

唉屌

屌你老母黑到

屌你老母射完向後跌就有 ＋1

球證死全家，屌你老母

屌輸番轉頭

你第4節熄左火

波 11 11

BBB

foj 倒廿分

刺狗真係賤種黎

又中出

廢老拖慢打又打唔到快

咁都foul

係正義之師

波！

Dllm
拖個節奏慢撚到閪咁
刺最鐘意打呢d波

牙波要接管比賽

Ball

BBB好波 呢踭For Ingram

ball jai

爭氣啲 要贏

kuzma真係守親邊個邊個就射得入

好球

wow

下一球係牙波step back 3pt
牙波要接管比賽

呢啲Crossover正 有佢以前UCLA影子

條傻閪justice_spurs仲話湖黑 笑撚死人咩

馬刺收皮啦，球證益咗你咁撚多球仲投訴

占過半場至少妹波妹15秒先俾其他人打

Ball 仔d 動作生硬
但體能真係世界級
轉向、變速，彈跳

Ball takes over

打快少少咪好囉 係都要拖到最後亂射

贏波我退出連登

Rim都唔中 含撚啦

沒了

又俾學友燈到輸

味撚出kcp 啦屌

牙波都唔敢亂落手

豬了

呢的時間冇3分真係收皮

哇屌你lbj

Ref's plan

好撚野 衰收尾
luke 我屌梗你老母

收廢老啦

廢老數據靚有咩用 第四節打到咁

廢老早幾場 呢d 3分話有就有

屌你老母又long3

廢。冇3分

今日班刺狗又唔沖出嚟講球證殺死比賽

係下半場都西

DDR 剷10球有9球FOUL
3分人地射又FOUL
打條撚咩.

直接頒冠軍啦

仆你個街，咁都可以輸返轉頭

Kuz 防守又廢

Ball呢球

收廢老 出Ball主導 揾KCP Kuzma Mcgee Hart 撘佢攻 節奏仲快

我皇剩係識打順境波？

唔駛睇，球證操控比賽，廢占心態又差，仲要個教練咁柒，打飛機都得

尾彩仔

冇哂time out

鳩射3分再跌低 係咪都有分

收皮啦我等睇賤種刺playoff都入唔到呀

好似兩次lead完10分都比廢老倒

廢到仆街 比人針住黎屌

上面先讚完Kuz 防守升左lv
Btw
頭3節Kuz 係打得好好

痴撚線 黑到

On9第四節頭對人地板凳都可以輸咁多分
2+1同3+1
睇到都燥

-17 含撚啦廢中占

第四節開始睇
古真係睇到我講晒粗口🤦🏽‍♂️

屌你老母啦
宜家先還雞
有撚用咩.

仲邊有個撐占既出黎

俾球證吹死左

Fire Luke 忍左條垃圾好耐

說好的takeover?

下半場唔入就罰球俾佢射返順

又唔撚入ft 死廢物

我 邊個仲可以做到得分點？

廢老守波得啖笑

DDR 打鳩LBJ個頭又唔吹 呢球又咁果斷吹畀佢 真係on99

禾仲乜撚野

炒埋

占都話開頭有貢獻 禾同班垃圾球證真係

我有無睇錯 守zone D?定廢老企位太柒

FOUL
FOUL
FOUL
FOUL
FOUL
FOUL
FOUL
FOUL

Bonga

記低先
廢事d 數據撚又屌湖d 細蚊仔拖累FOJ

第4節完全係輸FOJ
妹波
Hea 守
加黑哨

第四節都無波到

Bonga來了

無啦啦倒番出去

第四節頭啲雞比人地打起曬

真 young core

幾時先肯炒撚咗禾頓呀

一節失4x分

今個season 第一次對刺個場
又係黑到仆街
Lma either and 1 or free throw

真，咁撚多雞仲點有心情打＿

廢鳩占-18

幾時請shooting coach

軍神popo絕招嚟

戰犯1. walton 贏緊15分幫人timeout
戰犯2. foj

無戰術，輪換1999

Svi 真係垃圾時間先好出 作為射手 啲Wide open 3 唔合格

正式宣佈, 馬刺成為本page 第二討厭既球隊
黑撚到仆街

學界教練都識撚過禾狗

本page 最憎球員
Lbj

教練又鳩，自己又鳩，球證又鳩

個timeout真係戇撚鳩

德州兩大臭西 賤同廁

對面整係第四節入多我地23分

不嬲打湖人球證同刺特別醒神

後知後覺到你

又攝腳又金身 想反刺了

下佢shooter黎架?識射波架?我驚mcgee都準過佢喎

對足4次刺
D雞都係ON撚9
亂尻咁吹

點解你反自己隊球員

又zip腳又黑哨
典挽

認真 屌下D防守先
第4節守pick n roll真心柒
俾新仔中出禁區

2/3又要屌牙？

羅仔回家吧，攞廢占單換

淨係愛
Ball b Kuz 牛 心
同未反Kobe 前既 羅仔

而家先憎

少煮今日單殺kawhi

呢句真

冇b真係d防守真係

之前仲有個po話刺俾人黑無罰球無雞，湖人好撚多

DLS

DDR一個罰球都差唔多= 我地成隊
ON撚9

svi

掛住我b

羅仔無反kobe

睇下幾撚融洽

反錯羅仔
願意用廢老換番羅仔同牛佬

印象中 頭幾場 Mcgee 真係入有過3分

已經跌左落第6?

今日無睇 即刻豬

仲記得佢話kobe 獨食

想念羅仔了

希望b 睇到Kuz d 進攻 同廢老 d 妹下妹下
可以反思下自己進攻個節奏

今場證明左湖守唔到有三分嘅底
對面馬刺，魔術d底成日射爆湖

人地射完3分再跌低 , 唔入保底3個FT , 入左有4分PLAY
DDR 玩POST UP都可以玩到18個FT
馬成場剷都係得2球

LANCE今日又乜事? 出23秒???

上下籃都要攝腳

唔知阿，唔想知阿

係 唔反羅了

好撚dirty

一條友射成18球罰球都無黑

啲攝腳劣根性入哂骨

好人好姐典會做馬刺fans

AD今年完約就好啦
Ball+ig+lbj+kuzma+Ad

迷過一年
Final ,lenoard 打7 Lbj 個年
D 進攻真心好睇

打熱火嗰陣我都做過pt刺狗

因為灰熊贏 我地輸 所以跌落第6
聽日對灰熊 如果贏就升返上第5

已燈

會唔會playoff都入唔撚到

馬已經mark得ddr好好
但係體毛foul冇計
冇bi出心仔防守好似差左
輸身高
禾教練神暫停

我信波b會帶我地入playoff

輸 Bs你+svi個段
好明顯Bs你防守唔好
Svi未nba ready 佢判斷唔夠果斷同炒wide open3
應該無得常規時間再上
可能會試下bonga

湖人要贏，禾就要輸

依場第四節LBJ表現係好差 要屌屌
不過spurs d 雞成場都痴撚線
3分幾球犯規 幾球and1 幾次罰球
湖鏟極都冇犯
Spurs 球球上罰球線on99
黑到咁明顯

睇都冇引 打分分鍾仲冇引

中距離準到

Mid range god

之前akinson仲唔比佢射中距離真係on9

新黎想問點解咁多人吹奏DLO

靚仔

靚仔好波

同過Kobe 一隊打波

lebrob 幾球剷籃明顯犯規都冇吹
對面掂一掂又吹，3分and1 都有埋
點打

主場雞呀嘛

波仔有段時間腦充唔入都好傷
馬 有手感嗰陣點解都可以冇戰術做波畀佢去多D出手

吾蝗唔比

其實點解唔俾second unit beasley帶..
佢得分能力應該可以令second unit唔會輸咁多...
但LUKE 放LBJ 同BEASLEY 即係點

球證驚DDR 再輸抑鬱跳樓

我發覺呢對波都幾好笑
永遠頭一兩節有手感啲人就唔做波畀佢甚至換走佢
你咁玩尾兩節邊度會有人有手感
真係場場都係咁
到最後焗住又係23戰術
團隊累球星球星累球隊
hot hand畀佢打多啲係咪真係咁難

問題係23號好廢

球隊hot hand LUKE會幫對面叫個TO
然後會俾對面打返個10-0既RUN 好幾場都係咁

練新人唔係應該要做多啲戰術畀佢
等佢多啲係熟悉區域/動作出手
攞多啲信心
擴大攻擊範圍向無死角攻擊邁進
而家似咩

牛今日都打勁

係閪練新人咩
但求新人唔好大傷，傷左冇得拎去trade

主場定作客都係黑9我地

牛場場勁

真.湖人

恰9 Valenxxxxxxx唔敢標，下下顏射佢

回家吧

因為佢小丑型打法 出醜能力高

投降啦唔打啦
saint人隊

鳩屎隊鳩屎場

“For Ingram , he will have essentially missed all four matchups with the spurs”
唔講唔覺
頭兩場停賽
第3場比人zip 腳
今場傷左出唔到

怪錯左禾，係Bjai 唔係到carry

強到。。。

對今日我羅既表現有咩睇法

根本無得守

我尋日先係度講完
佢今日真係放BEASLEY同LBJ同一隊出

點會有人反

dllm 狗刺

狗刺有金身咁點打

有個刺字球隊都係大仆街
利申:10年阿迷

真係on99
LBJ 同Beasley 兩個同場100%fail

walton 肯躝未

rr9做教練啦
得閒打返十零分鐘

羅湖又撞時間

你有3隻眼

仲有隻眼睇咩好

今日見識到刺撚係幾無恥
Zaza記追住黎咬左年幾
自己zip腳就好地地

AB 眼睇湖
C睇睇羅

C眼*

我地對上1個有雞嘅係咪Lou

咁想贏比佢贏啦
一陣又熄冷氣又放蛇

牙牛d雞都算fair
lou就呃雞王

唔準屌君子刺

WALTON D 鳩陣搞到輸左幾多場

唔洗睇
b2b牙羅一定閪

牙羅聽日多過18分我CUT牙

b2b應該6+2+3左右

牙羅23+4+6
牙波15+6+9

No beasy tonight

Luke 有上連登

Michael Beasley won’t be with the Lakers tonight in Memphis, as he’s been excused due to a family health matter.

Ingram will be evaluate 3+ more games

學友無燈 今日要嬴了

不嬲唔燈

估今場都係輸

Dlo今場又唔識入波

Kuz穩咗

刷緊助攻，通常第3/4節會刷返上1x分

我箭😥

咪懶高章啦牙占

占to完未

柒箭又豬

Kcp好左

Brandon Ingram injury update: Lakers F reportedly will miss next three games with sprained ankle

kuz behind the board

做乜最後幾秒換走拳王然後比Noah牛左入黎攞2分

咪又倒水

屌佢老母賤種刺

有無手機link??
平時睇開每個play要reload

成隊灰熊都冇手感

熊今日d板無晒

第一節俾人猜左好多wide open 3 出來
不過熊仔無手感大部分炒

係咪訓得 輕鬆然波

今場大帝可以休息了

New klay

字母哥勁到

咁都tip入

準備好倒水未

佢琴日早少少休息就贏咗啦

籃板放題

原來熊咁廢

josh hart

心

Yes

遲左起身 一黎贏緊20分了

中肯

咁你下次都記住遲D先睇

放心, 轉頭就送番哂

有無link

心仔大心臟！

痴線 拳王8分鐘10個板

Reddit la

有冇廣東話link

淨係攻板都多過人地全隊d 板

占士嗰種廢

3個球證都盲閪黎

等睇倒水

估唔到有強人地籃板既一日

占係新仔定其餘幾個先係新仔
分唔到

女人做球證

珍

落場比bonga練波未

有冇女球證ig

Mcgee D Pick真係廢到笑

女球證都係閪

B仔會唔會傷到好似kwahi咁

Luke拎住張點心紙做咩鳩

Go back to kitchen la

好似佢咁勁都唔錯

識叫TO

廢老除咗識浪費哂果24秒之外仲識D咩?

洗撚叫timeout

唔會 陰性

佢本身就咁勁

學驊哥咁講， proposal黎， 跟住佢換人

今日7箭又輸
直接TANK 啦

有預感會比熊反CUP

呀波躺着也贏波

真係好心涼，上年最大機會入總決賽，點知個垃圾波叔又傷。
之後4000萬續佢，但原來收晒皮

屌呀波輕鬆2傳又空哂

又話灰熊防守好勁既
開黎見我呀

班友仲諗住賴MELO
點知宜家打得仲衰 西岸14

70% 3pt at Q2
打緊2k?

今日成隊都咁勁

琴日俾人黑得咁勁..
今日仲唔爆SEED 發洩

又step back3

3分雨

Dlo肯入波未

今日無黑咪大炒

最錯係唔續ariza

女人做球證特別西

發覺廢占次次最後一擊都係炒
要佢黎仲乜?

正式宣佈今日贏波功臣係心仔

又贏 nba咁易玩

ARIZA 回家OK?

半場23分都會輸
咪慶祝呀各位

黎緊15號 下個PO welcome home ariza

Mismatch完俾個細粒佢打都係step back3有咩意思

Switch完

發覺湖人真係遇強越強，越弱越弱
對刺，魔術呢d PO都入唔到既隊就打到勁廢，對熊仔就著曬火

禾終於有戰術

係強制55開

佢呢排d stepback3都好準下

James Jones又助攻俾廢老

製造緊湊既效果？

次次LIVE 都唔見果幾隻沾狗
完左場睇精華見到廢占入3十幾分 就入黎話我皇CARRY

下 我成日live都會喺到

Highlight 冇to 冇bad shot

Ariza 返屋企啦，係邊到拎冠軍就返黎安老啦

咁咪扣返個3X分 籃板同助功
睇下湖仲係咪贏緊lo
定係靠入得1X分個D carry?

練定先 等決賽switch完對著irving再顏射佢

36:11板

公道d講佢真係carry左幾多場下

波做咩，得一個 assust

assist

場場打到咁，champ硬

馬勁到

Dinwiddie > 少煮

守到conley成個傻仔咁

利申無睇

連續幾球set單打play俾佢 換轉俾dlo單打一樣會係咁入

搵灰熊出氣可恥

籃框逼害

倒水

又倒...
次次第3次都打到好撚HEA

55潮 又倒水

倒水team

throw game

倒啦

55湖

開始倒水

wtf
邊個笑

唔專心 睇得出

big lead唔倒水，就唔係湖

喺度的波

大mon個廣告

Dance cam

Dlo 4-13

Ball呢下

只會遲到，唔會唔到

mcgee 個下fake 哂

唔識入波

沾狗抽Gasol水

占屎嗰種廢

連陰hart兩球

我＿湖強大了

我尖SPIN MOVE

KU仔跟出細加.好波

羅網咁都可以被人追返

國不國進攻run 得好左

利申睇緊

灰熊件新仔有招新招啦

剷人上籃
可以駁AND 11

kuz nice pass

lebron = pippen
kcp = mj

系

國

卜今日有番上季d功力

你想要LINK啫?

我湖強大了.RUN 貴左唔好講話馬剌宇宙勇都無有怕

FOJ = 澳洲牛Longley

可能番左入去坐無報

NBA會否太易玩?

I Totally agree with u

今場炒30不是夢

係加拿大牛威靈頓呀

今日呢度齊唔齊腳?

今場牙卜mvp

上bonga啦

要買起隊波來RUN.要集資眾籌
但其實都係人地錢, 其實唔難,

錢搵錢既野, 搵阿成哥針針佢

今年湖人作客終於見番d湖人波衫

場場都咁生性就好

證明琴日係比人吹死

弱智佬atkinson又收dlo

唔要AD了
心+KCP仲勁

又燈?

今日本帥坐鎮. 無有怕/

睇完貨, 可以買啦

你個仔食左野未

要比錢收買....

當我無講過1

覺唔覺馬d二傳進步左

其實咁多年都有

其實AD肯底薪過來
我湖勉為其薹都可以比個BENCH PF 你做既

真心覺得占夾ad唔會有想像中咁勁

24號同8號

但上兩年少左好多

占一招 下下都spin

廢老呢下

咁都無foul

30分 第四節倒剩十幾分

今日廢到

出波帶後備黎睇下得唔得

Noah搞笑

如果咁都倒到
我免費幫學友含

今日玩助功

含我ok?

唔覺唔覺Tyson 13個板

唔含反羅！

出wagner拎下經驗啦

唔係55波既湖唔好睇

啱啱先望到個分 仲以為發緊夢

咁快垃圾時間好悶

svio)

Svi得啖笑

灰熊件SLOW MOTION

真係好慢

siv真係唔掂，好似無信心

Kcp變返上季個kcp
攻守兼備
想輸都難。。。。

仲要無持球鳩打

三分射手 air

坐過監嘅都係真男人

今日BALL仔3分係咪炒哂

Lance

lance係咪痴線

屌lance, 笑死

LANCE

廢老想笑又姐住個咀

4眼

Shaq a fool

shap a fool 入圍 lance

有說服力

熱狗

佢除左頭幾場勁之外
之後開始射波好唔穩定

佢真係癲㗎

又倒，屌！

又開始倒水啦.YEAH !!!

Lance個種廢

lonzo ball -6

Lance=湖版JR

Lonzo搞乜鬼 唔精神

想顏樽加素, 但人地用手肘頂一頂你又要驚
掉到老練咁遠....陡友點幫你補呀?

正常狀態既波返黎了

放bonga玩下
反正都倒

我地反波又贏

灰熊班重囗味

5上5落

ball唔敢射

可能,屬晚又要應付佢老豆.

要聽佢吹水, 免佢係TWITTER又打野

Walton 領先2x 仲出5個正選

Ball d數據癡撚線

Ball今日 輸波贏數據 贏波輸表現

不射男

尋晚射哂D彈藥啦

頭先玩完彈彈機咁. 比麥基入樽DUNK返下

＼
之後應該又倒水了

？？？＞＞

佢驚咁都輸比人炒

牙羅一世都攞唔到既stat

25到

廢老冇力追波

牙波

bonga 出場

收人啦

bonga

McGee 都屌打Noah
季初仲j過簽Noah

牙波落手準到

回左塘好撚耐啦

出大口啦

New dirk
New klay
Bonga=?

感覺bonga仲大仲隻過b仔

Zubac

弱智版ODOM

咩pass

New Rashford

Bonga副計唔講得笑

個鼻幾似

都冇邊個瘦得過佢

ＢＯＮＧ ＳＣＯＯＲＥ 1st NBA Point !!!!

覺得廢老同麥基好似好frd

Bonga自己上喇

Svi 打垃圾時間就咁準

打到小學學界咁

因為冇壓力

Bonga好能raw

雲加skill set 好似幾成熟

唔睇就贏

咪再睇

Last 個play 拍波好似係小學生

又輸唔到...

Bong笑到我仆街

我湖輕鬆搞掂西岸勁旅

成個弱智咁

臨尾幾分鐘幾有娛樂性

未來ＮＢＡ第一人
我睇好佢

成就一定有ＪＯＲＤＯＮ 媛３

小學生拍波都順過佢

全隊努力防守贏下比賽
對面細家嫂同conley得11分同12分

排名同灰熊互換

成場波最好睇呢度。

羅仔今日表現差都數據好過ball
利申唔係反ball 只係客觀陳述

就來會同宇宙勇換

快船又上返西一

svi 最後垃圾時間將自己3分命中拉返上5成

每一下都係就黎甩波咁

LA一哥

本身炒哂，last 連中兩隻

我其實幾想係垃圾時間睇下johnathans williams

燈能到

又輸唔到

Klay換svi勇都照攞冠軍

差少少啫...

好似扔左喇

你地覺得網會唔會max 少煮

唔駛max都續到啦

有閪人開約咩

駁五刀

NBA 太易玩

笑死

東岸頭3 pg會無人搶？

DLO 又閪
要佢閪隊波先贏

上場馬刺落一落街買早餐就比人反cup

上場

上場先carry完=.=

佢曲線緊

諗唔到有咩隊會搶

勇士買黎頂curry

幾有拼勁 拳王嚟咗之後就無見過佢了

屌...場波唔係十一點半咩

多謝你冇睇

假湖

我湖搶返返嚟囉

底薪都要諗諗

平心而論，幾個新仔入面，係得kuzma 最穩定，唔怪得今年以嚟傳要交易都無乜提佢個名

喺ig傷咗同埋之前停賽期間，其實都睇到進攻上係可以用kuzma代ig 咁搞落去ig未必會留

Kuzma ceiling 唔高但係都勁過ig

其實禾應該要出多d wagner zu jw啦
好彩之前簽到拳王 但都係頂得一時
拳王mcgee都唔細
萬一all star後or po是旦傷一件就gg
雖然佢地3個取代唔到拳王mcgee
但都好過到時又推返kuz上c

除非過幾日簽到AD呢類級數低就唔同講法
但有d難度

推到Zu入Allstar

How

kuz打法有星味

ＲＯＯＫＩＥ？
定慈善賽？

佢可以做控球前鋒

或者做ＰＬＡＹ ＭＡＫＥＲ

跟ＪＡＭＥＳ學下野。，
佢應該世界仔。

彩過你呀！傷你老母咩

我湖千秋萬載， 一統江湖。

ＺＵ ＪＷ呢二隻可以練下既

ＬＥＡＤ廿分以上可以上佢地

夠三十分就出ＢＯＮＧＡ

令佢成為勝利球員， 為湖人球迷所祝福。！

一係叫老闆，一出ＢＯＮＧＡ全人類有ＰＩＺＺＡ 食？

我湖要既，無人可以阻。不過少煮佢要出去練下
始終好似我地話齋，要去浸下咸水先馨香既

轉左會？
去Ｇ LEAGUE

kcp carry

吾王仆

當初豬太廢
佢sub McGee 搶下板
條友拍波都未識者咁

當值對親火箭都起q 對親湖就

有3有d
全能到仆街！

比我b 守死

12月 先後對羅網 同 牛佬

最好嘅聖誕禮物

羅仔贏=勁，證明自己
羅仔輸=特登輸，報恩

中鋒拍咩波呀？
學埋Ｄ老野，唔搶板，玩拍波。

想來ＬＡ做明星？

仆你個街睇返重播,灰熊個旁述係咁講錯我湖D人名
拳王變My Boy, Hart變左Ball

我馬

已經諗緊kuzma幾時超越到love

中鋒黎講唔夠高
一係練到勁大隻
打wwe咁就正

今日終於見到svi射三分

好掛住Nance

zubac 無 footwork，又唔爆得，籃板同防守都唔掂，又無進步過，點打呀

有個底 成隊球真係唔同好多

但係防守上差B仔好多

喺湖嗰陣佢啲dunk真係J死我

潮人7小福
波羅牛馬B Jc Nance

老老實實呢個陣夠入西決有餘

羅牛時期嘅湖剋住湧嚟打
羅同JC會自動開splash bro mode

仲J緊嗰幾場

係超越前傅KOBE呀

嗰陣羅扭到curry碌出場 顏射klay
Nance喺kd頭頂入樽
打到湧3節走場

射到curry擰晒頭一臉無奈

差個費sir 姐

左手curry 名宿之子nance 終結者kuzma kd接班人 再加當代Jkidd 同九寨球王jc 左手malone
諗唔到點輸

showtime

Tarik Black

內線黑白雙煞

見到易帝

入面究竟有幾多個球王

當年易帝為咗湖好選擇自己離開

我湖跟本唔需要咩ad beal 更莫論wall
唔好trade走牙波

Waive Zubac 要返Black 啦

zubac wavie 未

頭先見到呢球都想講

Kuz自己係ig都有提
Hart仲笑佢-6 一球就當自己kobe
Kuz reply hater gonna hate

印象中好似占以前都有一球？唔記得咗

係湖就唔知
以前大把啦

牙著返左south bay ? 早幾日見佢有岀場

nop到底係牛隊波定ad隊波

Jason Terry is retired unless he gets a call from the Lakers, Warriors or Mavericks. "Then I'll answer the phone," he said on the Mavs' broadcast of Saturday's win over the Rockets.

4:0潮個年
Jason Terry d 3分場場on fire

真.掌皇

Lakers is engaged in talks trying to acquire Suns' forward Trevor Ariza in potential three team deal (WOJ)

zubac

Trade 有鬼人要豬咩

ad都就走
冇心打喇

kcp在交易中

kcp > ariza

我湖唔賣垃圾，少煮牛出走親都係去做大佬

James又助攻吾皇

咁我情願要kcp

仆走埋冇人射到ft

真
咁樣一換一冇分別
搭埋豬就可以考慮下

其實我覺得特登kcp 換 ariza
好似冇咩大分別

Ariza 依家廢到仆街啦
仲簽佢

而家先知原來kcp都有交易否決權

Kcp 其實算比左個折湖人既
有no trade 都合理
反正都係一年

牙里沙回家

AD唔該咪撚黎 牙牛回家好過

唔係 湖人比 而係條例比佢
連續簽一年約既fa自動有

可能同拳皇一樣係太陽無心打姐

kcp後生好多 仲有機進步
ARIZA老啦.... 今年又冇機會CHAMP.. 下年又老多一年
留KCP啦

Ad吹大左

都係一年約 進步關我q事

牛真係好勁，今日又28分

買斷自己之後簽老底愛回家咪算囉

係

如果有留牛就好

真，仲貴過KCP 3m一年簽黎做咩，底薪另計

1001

原來ariza份約咁貴

KCP 啲3分

柒箭打到識飛

2009年個ariza就要

依家不用麻煩了

過咗去嘅事

998

1000

1001 is dog